有冇巴打會買女裝鞋儲

有時見到d高踭鞋好靚好想要

細細隻既鞋都好靚

但買又好唔抵 如果有女都話可以買俾佢著

會 仲會成日奶

有時會幻想自己着女裝birkenstock俾d好man既男人x
利申非gay

冇

攬住一齊瞓

買lo 好多女裝鞋本身都係為靚架啦
就算平底鞋都係好唔舒服
你見d人腳爭腳指痴哂膠布就知

女人要靚真心慘 乜都要襯過 襯完又唔practical/痛苦
唔似男人有幾件好睇嘅就搞掂 有褲袋又舒服

買唔起 買對自己著到既好過